屌好撚多對家啲分化撚

呢排嘅post好多係分化post
對家明顯做緊野
9月份就到
唔好俾班傻撚分化